朋友幫你買野但被人呃

佢話上網見到買apple野平好多 佢自己都買咗 咁我就話幫埋我買啦之後俾返錢你 點知原來佢係畀人呃

咁我應唔應該主動話照過返錢俾佢

無佢報警

幫

報警之後呢 唔話過返錢俾佢好似好衰 但又唔係我被人呃 無啦啦過成千銀被人又好on居

如果係我 我會唔過 佢都唔會好意思收啦
但作為朋友 會同佢一齊跟進依件事

睇你朋友家境如何 如果對錢好執著 計住計住 咁最好就俾啦